諗住係外國買塊地養牛

有咩要注意

邊度先

nevada / 北加州好似都唔錯

養幾多隻先

我夢想都係咁
羨慕呀 加油

幾百-幾千隻?

小心柴狼

邊d牛先

你估容易啊？一間 dairy farm幾撚大，幾撚難打理啊

留名睇後續

養牛你主力係肉食定奶製品先？

機器、動物倉庫、人力、物流運輸、水源糧草、衛生認證，好多樣野要計劃好，唔係容易

利申：有親戚係日本同人合作緊農場

咁啱嘅，我諗住買隻牛嚟住人塊地

我之前去road trip見到路邊人地d牛都係自己係到唔洗人睇住架wo

人在香港？

No

ON9

諗住賣牛肉

美國D prime steak貴閪到仆街

原來係假膠

可唔可以講下夾左幾多錢

如果淨係想放養幾隻乳牛自給自足牛奶難唔難？
係咪要種牧草田先？冬天點算？
乳牛老左點算？牛仔幾錢一隻？

利申：有睇銀之匙

小心瘋牛症 做好預防

養熊仲好

屌你老母樓主都未開始養你d撚樣就話難
照你咁講世界上難嘅嘢都唔撚使做啦

可唔可以過黎玩？

唔識
但搵間你理想中想開的農場打工學下野
了解下運作先會好d 吧

睇銀之匙同百姓貴族
一日做十幾個鐘
全年無休
又多開支，多意外
一失收就破產